一拳超人 廣東話主題曲(rubberband)

大家點睇

有返童年卡通主題曲味道

唔理想
但好難怪rb，因為jam project太痴線

全球黎講搵到一隊野贏到JAM都難啦

其實我覺得D歌詞已經好夾,但有D位應該可以再激昂D.

jam project
skill

本身就係不可能的任務，將合格線降低勉強都可以接受啦
不過rb本來就唔係咁既風格，supper唱可能會好d

Agger
Sunny起碼growl得勁啲

其實已經做得唔錯，只係原唱太屈機

唔係話佢地差，不過呢首難聽到打冷顫

諗起之前rb唱個首電王主題曲

難得有廣東話版，仲要唱得唔錯，必撐！雖然真係少緊D熱血…
利：獨立樂隊RubberBand死忠

整到啲聲咁刷咁沙做乜鳩

取巧
唱得唔夠jam咁爆將編曲整平d首歌冇咁重遺和感

果首我反而幾鍾意d歌詞
係Bala bala bala果度出事

把聲好撚失敗
好似中學生合唱團咁
可能係原唱太勁搞到翻唱門檻高左
下次努力啦 希望有翻以前廣東話主題曲

聽完覺得六號 唔岩唱依種風格

其實，不如唔好唱啦

搵kolor
Rb點carry到呢首

搵19唱 唱返自己風格可能仲好聽

咁鬼細聲

叫做唔垃圾囉

但同jamproject都係有段距離

句HERO上唔到所以直接降KEY?

兒歌界新貴

麻麻

要叫d位根本都上唔到啦

今晚viu做一拳超人
留名睇下配音得唔得先

唔多掂
原版太好聽

下

幾好啦 超越唔到原版就梗 但都叫有粵語op

個hero 真係好怪
不過有勇氣番唱都加分啦
原唱太神

原唱太神

一啲熱血既感覺都無

想問下，係咪版權問題所以升晒key
真係好撚怪，好似中學果陣俾Miss話音準有問題咁

感覺一般
把聲冇power好似軟皮蛇

呢個真
pellek同Jonathan Young嘅版本有力得多
不過以一隊少唱power嘅band黎講都唔差架啦

認真 好唔好聽都係其次

最重要係ViuTV有心做返廣東話主題曲

無窮扯無盡

一聽就覺得有5個aerosmith主音咁

邊有得比

其實廣東話本身既發音可以做到好有power

你睇我地平時講野 d外國人可以以為我地鬧緊交就知

但唔知點解rb個主音唔知係abc定專登咁唱歌喇

聽佢每一首歌硬係將d音食番入去咁 又好似痴脷筋咁 lur下lur下咁

d power完全收番入去

講真 香港大把地下樂隊一定唱得好過佢地

真係曬左個機會

對唔住 唔掂
利申：鐘意rb 但隊band都唔係玩呢隻類型

我可以好肯定作詞果個無睇過套作品

垃圾就係垃圾
唔好講咩難唔難得作返廣東話主題曲
唔好聽就唔好聽

ok

咁多留言係屌
但係咁多正皮嘅

正皮係畀終於有廣東話主題曲

如果好似星矢嗰個咁熱血就最好

唱緊乜撚

雖然難聽
但值得鼓勵

好奇怪
個混音做得好奇怪
個bgm完全蓋過左人聲
坦白講 好多位要睇字先知佢講乜
我唔知係唱功/歌詞 定混音問題
總知宜家個bgm 突出太多
歌詞反而有雜音feel

電王原版珠玉在前姐

拉打係咪Wizard之後TVB已經冇作廣東話主題曲

其實kolor唱會好啲
不過啲詞有啲怪

好唔得wor

聽到毛管棟，得jamproject做到

好撚難聽

係

我收貨喎
幾好聽

首歌都算啦！喺宜家廣東話過嚟講唔算太差

但係mv出事

tvb畀人插到唔敢再作廣東話主題曲

但w個首真係神改黎

垃圾band

幾好喎

Ok啦，唔算難聽，你用原版比就易出事

無霸氣嘅hero

啱音啵

老老實實 好撚難聽 自己人都係咁話
呢種歌唱出黎真係無中間 一係就好正一係就唔知做乜9
難度太高喇

無敵嘅聖衣！

首歌都還好
MV唔夠熱血

講得好中
陳國峰唱GBF主題目佢有POWER過佢地

其實唱功問題影響不大
香港後期製作、混音都係求撚其
所以咪一直無進步囉

廢事有on9會錯意，我唔係講jam pro.要靠後期製作

佢埋佢地唱出黎的詞似雜音多過似歌詞

好心原唱咁屈機就咪夾硬cover啦 完全唔夾

仲要有好多教會詞
真係痴撚線咁垃圾都出街

好慘。。。

其實係咪真係rb既問題？

同樣都係jam既op
呢首大家點睇？

贏左和音

有啲位既和音都用返jam既緊係贏

14年前的蕭正楠都收晒佢地成隊BAND皮

無左最後嗰句
I wanna be a 最強hero

佢地唔岩唱熱血歌
唔係佢地既錯黎
但我睇重播會飛左佢

原唱live版
濕撚曬

出呢首歌果期既廣東歌全部都好有心作

CRUSH GEAR FIGHT係JAM PROJECT既歌入面其實唔算難，仲要用埋和音，翻唱難度比起THE HERO低好多喎

女聲好正

ooo唱得幾有趣

佢地個range根本都去唔到，真係比濕鳩moment會仲好，唱返其他歌路啦

有冇人有聽 wizard 日文op 原唱本身隊band
金爆

WIZARD只係記得第一句
賣雞的賣雞的賣雞的收攤

痴撚線，到底話可以接受嗰啲人聽開咩歌

我想知依個鬼佬勁啲定Jam project勁啲

龍騎嗰陣咪幾好

問題係差天共地
流行曲就係用人聲做主旋律
你個人聲完全唔夾配樂
變到一堆雜音咁
部份詞有幾粒字仲要教會音

我覺得飛天小女警 粵唱燃過一拳超人粵唱

果陣啲拉打op係幾好J

劇本都好好J
龍騎係小林靖子

點少得
世界大戰抹黑宇宙了

不能同意更多
好似kolor隻新碟我以為聽緊128 MP3